二手買賣個 tg group 係咪無左？

如上

@sellingeverywhere